有無利迷子係84分鐘個時同我一樣準備開post笑曼聯？

點知未打完就4比2了

以為重現3比3

樓主雞黎

唔敢笑

系

系你老母

問過我未

你老母系

Rubbish